有冇人用緊數碼電訊4G 21M 無限不降速plan

轉台上去係咪138-20？
速度如何，會唔會成日Load 空氣？

其中一張卡用緊，8月1號上台
到而家未夠一個月用咗60gb
基本上佢收到就用到唔會減速
收唔到就算你未用過5gb都係收唔到
我專登試過係屋企做hotspot俾部ipad睇twitch
開過夜都冇問題
但地鐵由九龍塘到彩虹基本上係乜都load唔到
唔關公平使用量問題

咁撚大鑊，其他地鐵站有冇問題
有冇邊個位，邊d區特別收得差

西鐵地底段

冇詳細試，用咗唔夠一個月
日日返工放工同一路線

大欖隧道，全程都上唔到

間間都唔得啦

大欖應該得cmhk收爆+上網勁快

電訊數碼呢個鳩台，永不錄用！
之前join 過，又慢又成日load 空氣，又成日收唔到SMS，
搞到要驗證電話號碼嗰陣就企撚左喺度
去佢地Facebook 留言講兩句，跟手block 埋我

咁仆街
我3台 續約offer $138 4G 21M無限不降速
唔知3會唔會收得好過數碼電訊

地鐵你已經可以唔洗諗，所以3HK比較好

收到

得cmhk鋪左自己室內系統
係只有cmhk一個台上到

cmhk表示大欖隧道輕鬆過百mbps

where is 小氣通